男朋友學人去做gym搞到我好冇安全感…

男朋友前排無啦啦跟埋佢d frd去做gym,仲做到上曬癮咁,一個禮拜去成三四次咁多,連平時陪我睇戲食飯既時間都拎埋去做gym…
講真,眼見住男朋友身材越黎越fit,變得charm過以前咁多,而我就有少少肥,都真係會有d擔心,成日都會疑神疑鬼,驚佢係出面有第二個…
甚至有d想叫男朋友唔好再去做gym,但又驚佢話我無理取鬧…
唉,我應該點算至好?

互射多幾次咪冇力去做

一齊跟去做

人地想練緊D個括約肌俾你屌，咁都唔領情...